<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <array name="arrLevelOneIconAdapter">
        <item>@drawable/level1_greet_300</item>
        <item>@drawable/level1_daily_300</item>
        <item>@drawable/level1_eat_300</item>
        <item>@drawable/level1_fun_300</item>
        <item>@drawable/level1_learn_300</item>
        <item>@drawable/level1_people_300</item>
        <item>@drawable/level1_places_300</item>
        <item>@drawable/level1_time_300</item>
        <item>@drawable/level1_help_300</item>
    </array>

    <string-array name="arrLevelOneBelowText">
        <item>शुभकामना और भावना…</item>
        <item>रोज़ के काम…</item>
        <item>खाना…</item>
        <item>मज़े…</item>
        <item>सीखना…</item>
        <item>लोग…</item>
        <item>जगह…</item>
        <item>समय और मौसम…</item>
        <item>मदद…</item>
    </string-array>

    <string-array name="arrLevelOneActionBarTitle">
        <item>शुभकामना और भावना</item>
        <item>रोज़ के काम</item>
        <item>खाना</item>
        <item>मज़े</item>
        <item>सीखना</item>
        <item>लोग</item>
        <item>जगह</item>
        <item>समय और मौसम</item>
        <item>मदद</item>
    </string-array>

    <string name="levelOneVerbiage">
        {\"arrays\":[[
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करना अच्छा लगता हैं \",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करनी हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करनी हैं\",
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में और ज़्यादा बात करनी हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में और ज़्यादा बात करनी हैं\",
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में कुछ भी बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों को नमस्कार करना और अपनी भावनाओं के बारे में कुछ भी बात नहीं करनी हैं\"
    ], [\"मुझे अपने रोज़़ के काम करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे अपने रोज़ के काम करने हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम करने हैं\",
            \"मुझे अपने रोज़ के काम पर ज़्यादा समय बिताना हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम पर और ज़्यादा समय बिताना हैं\",
            \"मुझे अपने रोज़ के काम करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे अपने रोज़ के काम नहीं करने हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम नहीं करने हैं\",
            \"मुझे अपने रोज़ के काम पर ज़्यादा समय नहीं बिताना हैं\",
            \"मुझे सच में अपने रोज़ के काम पर कुछ भी समय नहीं बिताना हैं\"
    ], [\"मुझे खाना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में खाना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे खाना हैं\",
            \"मुझे सच में खाना हैं\",
            \"मुझे थोड़ा और खाना हैं\",
            \"मुझे सच में थोड़ा और खाना हैं\",
            \"मुझे खाना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में खाना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे खाना नहीं हैं\",
            \"मुझे सच में खाना नहीं हैं\",
            \"मुझे कुछ भी खाना नहीं हैं\",
            \"मुझे सच में कुछ भी खाना नहीं हैं\"
    ], [\"मुझे मज़े करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में मज़े करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे मज़े करने हैं\",
            \"मुझे सच में मज़े करने हैं\",
            \"मुझे और मज़े करने हैं\",
            \"मुझे सच में और ज़्यादा मज़े करने हैं\",
            \"मुझे मज़े करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में मज़े करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे मज़े नहीं करने हैं\",
            \"मुझे सच में मज़े नहीं करने हैं\",
            \"मुझे और मज़े नहीं करने हैं\",
            \"मुझे सच में और मज़े नहीं करने हैं\"
    ], [\"मुझे सीखना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में सीखना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सीखना हैं\",
            \"मुझे सच में सीखना हैं\",
            \"मुझे और सीखना हैं\",
            \"मुझे थोड़ा और सीखना हैं\",
            \"मुझे सीखना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में सीखना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सीखना नहीं हैं\",
            \"मुझे सच में सीखना नहीं हैं\",
            \"मुझे और सीखना नहीं हैं\",
            \"मुझे सच में और सीखना  नहीं हैं\"
    ], [\"मुझे लोगों से बात करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों से बात करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे लोगों से मिलना हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों से मिलना हैं\",
            \"मुझे कुछ और लोगों से मिलना हैं\",
            \"मुझे सच में कुछ और लोगों से मिलना हैं\",
            \"मुझे लोगों से बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों से बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे लोगों से नहीं मिलना हैं\",
            \"मुझे सच में लोगों से नहीं मिलना हैं\",
            \"मुझे किसी से भी नहीं मिलना हैं\",
            \"मुझे सच में किसी से भी नहीं मिलना हैं\"
    ], [\"मुझे जगहों को देखना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में जगहों को देखना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे अलग-अलग जगहों को देखना हैं\",
            \"मुझे सच में अलग-अलग जगहों को देखना हैं\",
            \"मुझे कुछ और जगहों को देखना हैं\",
            \"मुझे सच में कुछ और जगहों को देखना हैं\",
            \"मुझे जगहों को देखना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में जगहों को देखना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे अलग-अलग जगहों को नहीं देखना हैं\",
            \"मुझे सच में अलग-अलग जगहों को नहीं देखना हैं\",
            \"मुझे और जगहों को नहीं देखना हैं\",
            \"मुझे सच में और जगहों को नहीं देखना हैं\"
    ], [\"मुझे समय और मौसम के बारे में बात करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में समय और मौसम के बारे में बात करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे समय और मौसम के बारे में बात करनी  हैं\",
            \"मुझे सच में समय और मौसम के बारे में बात करनी हैं\",
            \"मुझे समय और मौसम के बारे में और ज़्यादा बात करनी  हैं\",
            \"मुझे सच में समय और मौसम के बारे में और ज़्यादा बात करनी हैं\",
            \"मुझे समय और मौसम के बारे में बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में समय और मौसम के बारे में बात करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे समय और मौसम के बारे में बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे  सच में समय और मौसम के बारे में बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे समय और मौसम के बारे में कुछ भी बात नहीं करनी हैं\",
            \"मुझे सच में समय और मौसम के बारे में कुछ भी बात नहीं करनी हैं\"
    ], [\"मुझे मदद करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे सच में मदद करना अच्छा लगता हैं\",
            \"मुझे मदद की ज़रूरत हैं\",
            \"मुझे सच में मदद की ज़रूरत हैं\",
            \"मुझे और मदद की ज़रूरत हैं\",
            \"मुझे  सच में और ज़्यादा मदद की ज़रूरत है\",
            \"मुझे मदद करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे सच में मदद करना अच्छा नहीं लगता हैं\",
            \"मुझे मदद की ज़रूरत नहीं हैं\",
            \"मुझे सच में मदद की ज़रूरत नहीं  हैं\",
            \"मुझे और मदद की ज़रूरत नहीं हैं\",
            \"मुझे  सच में और मदद की ज़रूरत नहीं हैं\"
    ]]}
    </string>
</resources>