<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="ratings">
        <item>१</item>
        <item>२</item>
        <item>३</item>
        <item>४</item>
        <item>५</item>
    </string-array>
    <string-array name="arrSequenceActivityHeadingText">
        <item>ब्रश करना</item>
        <item>शौचालय </item>
        <item>नहाना</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>सुबह के कार्य</item>
        <item>रात के कार्य</item>
    </string-array>

    <string name="app_name">जेलो</string>
    <string name="action_settings">सेटिंग्स (Settings)</string>

    <string name="Language">भाषा (Language)</string>
    <string name="saveLanguage">भाषा बदलें (Apply Changes)</string>

    <string-array name="bloodgroup">
        <item>सेट नहीं</item>
        <item>अ +</item>
        <item>अ -</item>
        <item>ब +</item>
        <item>ब -</item>
        <item>अब +</item>
        <item>अब -</item>
        <item>ओ +</item>
        <item>ओ -</item>
    </string-array>

    <string-array name="bloodgroup_talkback">
        <item>सेट नहीं</item>
        <item>ए पॉजिटिव</item>
        <item>ए निगेटिव</item>
        <item>बी पॉजिटिव</item>
        <item>बी निगेटिव</item>
        <item>एबी पॉजिटिव</item>
        <item>एबी निगेटिव</item>
        <item>ओ पॉजिटिव</item>
        <item>ओ निगेटिव</item>
    </string-array>

    <string-array name="picture_view_mode">
        <item>चित्र एवं वर्णन</item>
        <item>केवल चित्र</item>
    </string-array>

    <string-array name="grid_size">
        <item>१</item>
        <item>२</item>
        <item>३</item>
        <item>४</item>
        <item>९</item>
    </string-array>

    <string-array name="acc_grid_size">
        <item>एक</item>
        <item>दो</item>
        <item>तीन</item>
        <item>चार</item>
        <item>नौ</item>
    </string-array>

    <string name="change_language_line2">नीचे दी गई भाषाओं में से एक चुने:</string>
    <string name="simple_ime">जेलो कीबोर्ड</string>
    <string name="subtype_en_US">सिरियल अबक</string>
    <string name="action_bar_title">होम</string>
    <string name="txtSpeechSpeed">भाषण गति</string>
    <string name="txtVoiceSpeech">आवाज का स्तर</string>
    <string name="txtVoiceVolume">भाषण का स्तर</string>
    <string name="txtDisplayMode">प्रदर्शन प्रकार</string>
    <string name="txtNumOfPerPerScr">प्रति स्क्रीन मुख्य वर्ग के आइकनों की गिनती</string>
    <string name="txtDemo">आवाज डेमो (SPEECH DEMO)</string>
    <string name="txtSave">रक्षित करें (Save)</string>
    <string name="demoTtsSpeech">नमस्तें! आप जेलो कम्युनिकेटर का उपयोग कर रहे हैं.</string>
    <string name="savedSettingsMessage">सेटिंग्स रक्षित हो गये हैं</string>
    <string name="languageChanged">भाषा रक्षित की गई हैं</string>
    <string name="checkConnectivity">कृपया अपने इंटरनेट कनेक्टिविटी की जांच करें</string>

    <string name="menuProfile">प्रोफाइल (Profile)</string>
    <string name="menuMyBoards">मेरे बोर्ड (My Boards)</string>
    <string name="menuAbout">जेलो के बारे में (About Jellow)</string>
    <string name="menuTutorials">ट्यूटोरियल (Tutorial)</string>
    <string name="menuKeyboardInput">कीबोर्ड नियंत्रण (Keyboard Control)</string>
    <string name="menuResetPref">आइकॉन रीसेट करें (Reset Preferences)</string>
    <string name="menuFeedback">प्रतिक्रिया (Feedback)</string>
    <string name="menuUserRegistration">रजिस्ट्रेशन स्क्रीन</string>
    <string name="menuAccessibility">एक्सेसिबिलिटी (Accessibility)</string>
    <string name="menuClosePopup">मेन्यू बंद करें (Close menu)</string>
    <string name="labelSplash">जेलो शुरू हो रहा है। कृपया प्रतीक्षा करें।</string>

    <string name="easyToUse">इस्तेमाल में आसान</string>
    <string name="clearPictures">स्पष्ट चित्र</string>
    <string name="clearVoice">स्पष्ट आवाज़</string>
    <string name="easyToNavigate">मार्गनिर्देशन की सरलता</string>
    <string name="commentSuggestions">टिप्पणी/सुझाव</string>
    <string name="submit">सबमिट करें (SUBMIT)</string>
    <string name="serial_keyboard_title">सिरियल कीबोर्ड:</string>
    <string name="serial_keyboard_info">जेलो कम्युनिकेटर एप्लीकेशन में सिरियल कीबोर्ड उपलब्ध हैं। यह कीबोर्ड शिक्षकों की सुझाव के आधार पर तैयार किया गया हैं। इस कीबोर्ड में वर्णमाला के अनुसार अक्षरों का क्रम रखा गया हैं। इसलिए सीरियल कीबोर्ड पर प्रयोगकर्ता आसानी से अक्षरों का अनुमान लगा सकते हैं। यह कीबोर्ड नए तौर से भाषा सिखाने वाले बच्चों के लिए उपयोगी हैं। अक्षरों के अलावा इस सिरियल कीबोर्ड में ०–९ तक अंक और चिह्न भी हैं, जो हर दिन के बोलचाल के लिए महत्वपूर्ण हैं।</string>
    <string name="keyboardControlTxt">अपनी पसंद का कीबोर्ड  चुनने के लिए और उसे डिफ़ॉल्ट बनाने के लिए आपको २ चरण पूरे करने होंगे:</string>
    <string name="step1">चरण १: टैबलेट/मोबाइल के सेटिंग्स से कीबोर्ड को सक्रिय करें</string>
    <string name="qwertyKeyboard">डिफ़ॉल्ट देवनागरी कीबोर्ड (QWERTY)</string>
    <string name="serialKeyboard">क्रमिक \'कखग\' कीबोर्ड (SERIAL ABC)</string>
    <string name="step2">चरण २: चुने हुए कीबोर्ड को डिफ़ॉल्ट बनाएँ</string>
    <string name="saveAsDefault">रक्षित करें (SAVE AS DEFAULT)</string>
    <string name="getKeyboardControl">कीबोर्ड नियंत्रण</string>
    <string name="childName">बच्चे का नाम **</string>
    <string name="caregiverName">केयर गिवर का नाम **</string>
    <string name="careGiverContact">केयर गिवर का संपर्क नंबर| यह डिवाईस से अलग सिम नंबर **</string>
    <string name="homeAddress">घर का पता **</string>
    <string name="emailAddress">ई- मेल आयडी **</string>
    <string name="bloodGroup">रक्त वर्ग **</string>
    <string name="detailSaved">जानकारी रक्षित हो गई हैं</string>
    <string name="invalid_address">यह पता गलत हैं</string>
    <string name="invalid_emailId">यह ईमेल पता गलत हैं</string>
    <string name="enterTheName">कृपया अपने बच्चे का नाम दर्ज करें</string>
    <string name="search_act_title">जेलो में आइकन खोजे</string>
    <string name="iconsHasBeenReset">आइकॉन रीसेट हो गये हैं</string>
    <string name="speak">बोलें (Speak)</string>
    <string name="stop">रुकें (Stop)</string>
    <string name="about_jellow_speech">जेलो एक संवाद सहायक एप्लिकेशन है, जो आइकॉनों एवं छवियों का उपयोग करके बातचीत करने में मदद करता हैं। जो बोलना सीख रहें हैं, या जिन्हें बोलने में तकलीफ हैं, वे जेलो का इस्तमाल कर सकते हैं। जेलो का इस्तमाल रोज के जीवन में अक्सर उपयोग में आने वाले शब्दों और श्रेणियों को सीखने के लिए भी किया जा सकता हैं। इस तरह छोटे बच्चें और नई भाषा सीखने वाले लोग भी जेलो का लाभ उठा सकते हैं। इसके अलावा जेलो के रंगभरे और आकर्षक आइकॉन्स की मदत से बच्चे चित्र और उनसे जुड़े हुए नाम के बीच का संबध सीख सकते हैं। जेलो का विकास, भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुम्बई के आईडीसी अभिकल्प विद्यालय में किया गया हैं। जेलो की भाषा क्षमता बढ़ाने के लिए इस प्रोजेक्ट के प्रमुख जांचकर्ताओंने एक नये Emotional Language Proto call अथवा ELP का संकल्पन किया हैं। ELP के अंतर्गत जेलो में ६ भाव वाहक आइकॉन हैं जो इस इंटरफेस के मूलभूत भाग हैं। इन मूल भाव वाहक आइकॉनों की सहायता से जेलो के प्रयोगकर्ता अपनी पसंद- नापसंद तथा आवश्यकताएँ दूस्रों को बता सकते हैं। जेलो का इस्तमाल बच्चें बहुत आसानी से सीख सकते हैं। जेलो एप्लिकेशन एंड्रॉयड टैबलेट के लिए उपयुक्त किया गया हैं। फिलहाल जेलो एप्लिकेशन अंग्रेज़ी, हिन्दी, बंगाली, मराठी, तमिल, स्पेनिश, जर्मन और फ्रेंच भाषाओं में उपलब्ध हैं। जेलो का वर्तमान सॉफ्टवेयर संस्करण _ हैं। जेलो का विकास फिलहाल जारी हैं। इस एप्लिकेशन के सुधार से संबंधित यदि आप के कोई सुझाव हैं, तो कृपया उन्हें \"प्रतिक्रिया\" टैब में सब्मिट करें। जेलो एप्लिकेशन को क्रिएटिव कॉमन्स ऐट ट्रिब्युशन-नॉन-कमर्शियल- शेयर-ए-लाइक ४.० लायसेन्स के तहत लायसेन्स प्राप्त हैं। जेलो एप्लिकेशनपर सभी अनुसंधान कार्यों का श्रेय भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुंबई) को दिया जाता हैं। इस जेलो एप्लिकेशन के सभी कनटेंट (समावेश किये गए चिह्न, लेआउट, वास्तुकला, Visual आइडेन्टिटी, अनुवाद, और सॉफ्टवेयर कोड) को बाँटा और अपनाया जा सकता हैं, लेकिन वाणिज्यिक प्रयोजनों के लिए इनका उपयोग नहीं किया जा सकता हैं। जब कनटेंट का उपयोग किया जाता है, तो आपसे अनुरोध हैं की, आप भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुम्बई के प्रती आभार प्रकट करें। जेलो application www dot jellow dot o r g इस लिंक पर डाउनलोड करने के लिए उपलब्ध हैं। यदि कोई जेलो को आगे विकसित करना चाहें या अपने स्थान पर जेलो की कार्यशाला आयोजित करने में दिलचस्प है , तो उनसे अनुरोध हैं की, प्रमुख जांचकर्ता प्राध्यापक रवि पूवैया से इस j e l l o w c o m m u n i c a t o r @ g m a i l . c o m इस ई-मेल आय डी पर संपर्क करें।</string>
    <string name="catBtnDesc">जेलो के स्क्रीन के मध्य भाग में ९ मुख्य वर्गों के बटन हैं तथा उनके दोनों तरफ ६ भाववाहक बटन हैं।</string>
    <string name="catBtn">मुख्य वर्गों के बटन:</string>
    <string name="expBtn">भाववाहक बटन:</string>
    <string name="jellowUsageDesc">जेलो का इस्तमाल कर बात करने के लिए प्रयोगकर्ता एप्लिकेशन में पहले किसी एक मुख्य वर्ग के बटन को चुनें एवं उसके पश्चात किसी एक भाववाहक बटन को चुनें। उदाहरण के तौर पर नीचे दिखाये हुए बटन दबाने पर जेलो बोलेगा  - \"मुझे खाना हैं\"।</string>
    <string name="jellowUsageSubCat">किसी भी मुख्य वर्ग के बटन पर डबल क्लिक करके प्रयोगकर्ता उनके विकल्प और उप-विकल्पों पर जा सकते हैं।</string>
    <string name="levelOneCat">श्रेणी स्तर १:</string>
    <string name="levelTwoCat">श्रेणी स्तर २:</string>
    <string name="levelThreeCat">श्रेणी स्तर ३:</string>
    <string name="settingDesc">स्क्रीन के शीर्ष दाहिने कोने पर क्लिक करके प्रयोगकर्ता अपनी प्रोफाइल बना सकते हैं एवं एप्लिकेशन के मुख्य सेटिंग्स को बदल सकते हैं।</string>
    <string name="seqActDesc">जेलो का इस्तमाल बच्चों को दैनिक कार्यों के अनुक्रमिक चरण सिखाने के लिए भी किया जा सकता हैं। जेलो का इस तरह प्रयोग करते वक्त किसी भी चरण के बटन पर क्लिक करने से प्रयोगकर्ता स्क्रीन के दोनों तरफ के भाववाहक बटन देख सकते हैं।</string>
    <string name="toiletSeq">शौचालय के उपयोग के चरण:</string>
    <string name="expBtnSeq">चरण के भाववाहक बटन:</string>
    <string name="ttsDesc">जेलो का इस्तमाल अंग्रेज़ी, हिन्दी, बंगाली, तमिल, स्पेनिश, जर्मन और फ्रेंच भाषाओं में करने के लिए कृपया अपने यंत्र के <b>\'भाषा\'</b> सेटिंग्स में जाकर <b>गूगल टेक्सट टू स्पीच</b> को सक्रिय करें| कृपया गूगल टेक्सट टू स्पीच के सेटिंग्स में जाकर पहले अपने पसंदीदा भाषा को डिफ़ॉल्ट बनाएँ और फिर पसंदीदा आवाज डाउनलोड करें।</string>
    <string name="resetPrefPointOne">प्रयोगकर्ता के द्वारा सबसे अधिक इस्तेमाल किये गए पसंदीदा आइकॉन को जेलो एप्लिकेशन स्मरण में रखता हैं, और उन्हें स्क्रीन पर मुख्य पसंद के रूप में प्रदर्शित करता हैं।</string>
    <string name="resetPrefPointTwo">आइकॉन्स को रीसेट करके, सभी आइकॉन मूल क्रम में आ जायेंगे जैसे वे पहली बार एप्लिकेशन में प्रदर्शित किये गये थे।</string>
    <string name="resetPrefPointThree">आप आइकॉन्स को रीसेट करना चाहते हैं?</string>

    <string name="downloadErrorMsg">डाउनलोड प्रक्रिया के दौरान इंटरनेट कनेक्शन चालू रखें। यदि प्रोग्रेस बार रुक गया है, तो कृपया एप्लिकेशन को दोबारा शुरू करें या फिर से प्रयास करें</string>
    <string name="intro_to_jellow">जेलो का परिचय</string>
    <string name="rate_jellow">कृपया प्रतिक्रिया के सभी क्षेत्र भरें।</string>
    <string name="keyboard">कीबोर्ड</string>
    <string name="txt_intro1_central9btn">जेलो में ९ मुख्य वर्गों के बटन हैं।</string>
    <string name="txt_intro1_categorybtn">मुख्य वर्गों के बटन</string>
    <string name="txt_intro5_jellowUsageDesc">एप्लिकेशन में साइड में ६ भाववाहक बटन भी हैं।</string>
    <string name="txt_intro5_expressiveBtn">भाववाहक बटन</string>
    <string name="txt_intro2_appUsageDesc">प्रयोगकर्ता एप्लिकेशन में पहले किसी एक मुख्य वर्ग के बटन को चुनें एवं उसके पश्चात किसी एक भाववाहक बटन को चुनें।</string>
    <string name="txt_intro2_speakUsingJellow">जेलो का इस्तमाल</string>
    <string name="txt_intro3_level2CatDesc">किसी भी मुख्य वर्ग के बटन पर डबल क्लिक करके प्रयोगकर्ता उनके विकल्प और उप-विकल्पों पर जा सकते हैं।</string>
    <string name="txt_intro3_navWithJellow">जेलो के भीतर जाना</string>
    <string name="txt_intro4_customizeAppDesc">स्क्रीन के शीर्ष दाहिने कोने पर क्लिक करके प्रयोगकर्ता एप्लिकेशन के मुख्य सेटिंग्स बदल सकते हैं।</string>
    <string name="txt_intro4_customizeJellow">जेलो के सेटिंग्स</string>
    <string name="txt_intro7_getStartedDesc">अब आप जेलो का इस्तमाल करने के लिए तैयार हैं।</string>
    <string name="txt_intro7_getStarted">शुरू करें</string>
    <string name="txt_registration_jellowCalluDesc">जेलो एप्लिकेशन आपको इस नाम से जानता है</string>
    <string name="txt_registration_emergencynoDesc">आपात्कालीन स्थिति में आप के साथ संपर्क करने के लिए|</string>
    <string name="txt_registration_selectLangDesc">जेलो के लिए भाषा चुनें **</string>
    <string name="txt_registration_selectLangDesc_contentDesc">जेलो के लिए भाषा चुनें| **</string>
    <string name="txt_registration_registerBtn">रजिस्टर करें</string>
    <string name="enternonemptycontact">कृपया संपर्क सही नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="change_language_line5">चरण २: देखिये, _ के लिये वॉइस डेटा उपलब्ध है क्या? यदि वॉइस डेटा उपलब्ध नहीं हैं, तो कृपया इंटरनेट चालू करें और चुनी हुई भाषा के लिए वॉयस डेटा डाउनलोड करें। यदि प्रक्रिया रुक गई हैं, तो कृपया अपने इंटरनेट कनेक्शन की जाँच करें और फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="txtChangeLanguage">एप्लिकेशन की भाषा बदलें:</string>
    <string name="txtApplyChanges">चुनी गयी भाषा को सेव करने के लिये \'भाषा बदलें\' पर क्लिक करें</string>
    <string name="txt_actLangSel_downloadDat">वॉयस डेटा की जांच करें (Check voice data)</string>
    <string name="language_downloaded">_ भाषा डाउनलोड हो गई हैं</string>
    <string name="language_downloading">_ भाषा डाउनलोड हो रही हैं</string>
    <string name="granted_call_permission_req">कॉल करने की अनुमति दी गई हैं।</string>
    <string name="rejected_call_permission_req">कॉल करने की अनुमति नहीं हैं।</string>
    <string name="grant_permission_from_settings">सेटिंग्स में जाकर कॉल करने की अनुमति दें।</string>
    <string name="txtEnableBuiltInCalling">आपातकालीन स्थिति में जेलो से कॉल करने की अनुमति दें</string>
    <string name="dismiss">बंद करें</string>
    <string name="register_user">कृपया प्रतीक्षा करें, रजिस्ट्रेशन प्रक्रिया चालू हैं।</string>
    <string name="exit">बंद करें</string>
    <string name="err_dialog_msg">गूगल टीटीएस इंजन आपके डिवाईस में अनुपलब्ध है। क्या आप टीटीएस इंजन को डाउनलोड करना चाहते हैं?</string>
    <string name="exit_dialog_msg">जेलो का उपयोग करने के लिये गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन आवश्यक हैं। क्या आप सच में जेलो को बंद करना चाहते हैं?</string>

    <string name="next_slide">अगले स्क्रीन पर जाएँ</string>
    <string name="previous_slide">पिछले स्क्रीन पर जाएँ</string>

    <!--Strings related to the Searching capability
    @AyazAlam
    -->
    <string name="search_title">आइकन खोजें</string>
    <string name="home">होम</string>
    <string name="icon_not_found">आइकन नहीं मिला</string>

    <string name="info">सामान्य जानकारी</string>
    <string name="about_je_intro1">जेलो एक संवाद सहायक एप्लिकेशन हैं, जो आइकॉनों एवं छवियों का उपयोग करके बातचीत करने में मदद करता हैं। जो बोलना सीख रहें हैं, या जिन्हें बोलने में तकलीफ हैं, वे जेलो का इस्तमाल कर सकते हैं। जेलो का इस्तमाल रोज के जीवन में अक्सर उपयोग में आने वाले शब्दों और श्रेणियों को सीखने के लिए भी किया जा सकता हैं। इस तरह छोटे बच्चें और नई भाषा सीखने वाले लोग भी जेलो का लाभ उठा सकते हैं। इसके अलावा जेलो के रंगभरे और आकर्षक आइकॉनों की मदत से बच्चे चित्र और उनसे जुड़े हुए नाम के बीच का संबध सीख सकते हैं।</string>
    <string name="about_je_intro2">जेलो का विकास, भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुंबई (आई आई टी-बी), के आईडीसी अभिकल्प विद्यालय में किया गया हैं।</string>
    <string name="about_je_intro3">जेलो की भाषा क्षमता बढ़ाने के लिए इस प्रोजेक्ट के प्रमुख जांचकर्ताओंने एक नये इमोशनल लैंगग्विज प्रोटोकॉल (ELP) का संकल्पन किया हैं। इमोशनल लैंगग्विज प्रोटोकॉल के अंतर्गत जेलो में ६ भाववाहक आइकॉन हैं जो इस इंटरफेस के मूलभूत भाग हैं।</string>
    <string name="about_je_intro4">इन मूल भाववाहक आइकॉनों की सहायता से जेलो के प्रयोगकर्ता अपनी पसंद-नापसंद तथा आवश्यकताएँ दूसरों को बता सकते हैं।</string>
    <string name="about_je_intro5">जेलो का इस्तमाल बच्चें बहुत आसानी से सीख सकते हैं।</string>
    <string name="about_je_intro6">जेलो एप्लिकेशन एंड्रॉयड टैबलेट के लिए उपयुक्त किया गया हैं।</string>
    <string name="about_je_intro7">फिलहाल जेलो एप्लिकेशन अंग्रेज़ी, हिन्दी, बंगाली, मराठी, तमिल, स्पेनिश, जर्मन और फ्रेंच भाषाओं में उपलब्ध हैं।</string>
    <string name="play_video">वीडियो चलाएं (Play video)</string>
    <string name="software_info">सॉफ्टवेयर संस्करण: _</string>
    <string name="about_je_intro8">जेलो का वर्तमान संस्करण _ हैं। जेलो का विकास फिलहाल जारी हैं। इस एप्लिकेशन के सुधार से संबंधित यदि आप के कोई सुझाव हैं, तो कृपया उन्हें \"प्रतिक्रिया\" टैब में सबमिट करें।</string>
    <string name="terms_of_use">उपयोग के नियम एवं शर्तें:</string>
    <string name="about_je_intro9">जेलो एप्लिकेशन को क्रिएटिव कॉमन्स एटट्रिब्यूशन-नॉन-कमर्शियल- शेयर-ए-लाइक ४.० लाइसेंस के तहत लाइसेंस प्राप्त हैं।</string>
    <string name="about_je_intro10">जेलो एप्लिकेशन पर सभी अनुसंधान कार्यों का श्रेय भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुंबई (आई आई टी-बी) को दिया जाता हैं।</string>
    <string name="about_je_intro11">इस जेलो एप्लिकेशन के सभी कन्टेन्ट (समावेश किये गए चिह्न, लेआउट, वास्तुकला, विज्युअल आइडेन्टिटी, अनुवाद, और सॉफ्टवेयर कोड) को बाँटा और अपनाया जा सकता हैं, लेकिन वाणिज्यिक प्रयोजनों के लिए इनका उपयोग नहीं किया जा सकता हैं।</string>
    <string name="about_je_intro12">जब कन्टेन्ट का उपयोग किया जाता है, तो आपसे अनुरोध हैं की, आप भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान मुंबई (आई आई टी-बी) के प्रती आभार प्रकट करें।</string>
    <string name="about_je_intro13">जेलो एप्लिकेशन _ इस लिंक पर डाउनलोड करने के लिए उपलब्ध हैं।</string>
    <string name="about_je_intro14">यदि कोई जेलो को आगे विकसित करना चाहें या अपने स्थान पर जेलो की कार्यशाला आयोजित करने में दिलचस्प है , तो उनसे अनुरोध हैं की, प्रमुख जांचकर्ता प्राध्यापक रवि पूवैया से इस jellowcommunicator@gmail.com ई-मेल आयडी पर संपर्क करें।</string>
    <string name="credits">आभार सूची:</string>
    <string name="about_je_intro15">प्रोजेक्ट अन्वेषण, संकल्पना और पर्यवेक्षण:</string>
    <string name="about_je_intro16">प्राध्यापक रवि पूवैया और डॉ. अजंता सेन</string>
    <string name="about_je_intro17">प्रारंभिक संकल्पना विकास</string>
    <string name="about_je_intro18">आँचल कुमार, सम्राट सरदेसाई, पीटर जोसेफ, अंतरा हजारिका</string>
    <string name="about_je_intro19">सॉफ्टवेयर का विकास:</string>
    <string name="about_je_intro20">राहूल रूपचंद जिडगे, अयाज़ आलम, सौरभ जैन, लक्ष्मण कुमार, नारायना रेड्डी, निखील अहिरराव, हर्षित बुध्दराजा, सुमित अग्रवाल, रूप नारायन साहू, श्रुति गुप्ता, आस्था जोशी, धैर्य दण्ड, प्रीतम पेबम</string>
    <string name="about_je_intro31">सॉफ्टवेयर और उपयोगिता परीक्षण:</string>
    <string name="about_je_intro32">डॉ. सुधा श्रीनिवासन, विनया तावड़े, सचिन सोनावणे, रूप नारायन साहू, राहूल रूपचंद जिडगे</string>
    <string name="about_je_intro21">वेबसाइट डिज़ाइन:</string>
    <string name="about_je_intro22">प्राध्यापक. रवि पूवैया, योगेश मासये, सुमेध गरुड़, रूप नारायन साहू</string>
    <string name="about_je_intro23">आइकॉन, विज्युअल डिज़ाइन और आवाज़:</string>
    <string name="about_je_intro24">विनया तावड़े, श्वेता गौरीश पठारे, अनीषा मल्होत्रा, सिमोन सेन, निकिता अय्यर, गणेश गज्जेला</string>
    <string name="about_je_intro25">अनुवाद:</string>
    <string name="about_je_intro26">सचिन सोनावणे, डॉ. सुधा श्रीनिवासन, कौस्तुभ राजवाडे, शशांक खोब्रागडे, जीवा कन्नन मुथुकुमार, दिपल शेठीया, डॉ. रूपक मिश्रा</string>
    <string name="about_je_intro27">अनुसंधान, शब्दावली विकसन और उपयोगकर्ता अध्ययन:</string>
    <string name="about_je_intro28">डॉ. सुधा श्रीनिवासन, पुष्कर देशपांडे, साक्षी पाल, सिद्धि पटेल</string>
    <string name="about_je_intro29">समर्थन:</string>
    <string name="about_je_intro30">ई-कल्पा प्रोजेक्ट NMEICT के अंतर्गत मानव संसाधन विकास मंत्रालय एवं माइक्रोसॉफ्ट डिजाईन एक्सपो २००४ द्वारा प्रायोजित। हमें यूनिसेफ (UNICEF) से १ साल के लिए सीड ग्रांट मिला है।</string>
    <string name="about_je_intro38">अनुदैर्ध्य उपयोगकर्ता अध्ययन और जेलो कम्युनिकेटर का क्षेत्र परीक्षण:</string>
    <string name="about_je_intro39">टोपीवाला नेशनल मेडिकल कॉलेज और बी.वाई.एल. नायर चैरिटेबल अस्पताल (मनोरोग तथा ऑडियोलॉजी और भाषण चिकित्सा विभाग)</string>
    <string name="about_je_intro40">यूएक्स/यूआई डिज़ाइन और समन्वय:</string>
    <string name="about_je_intro41">प्राध्यापक. रवि पूवैया, रूप नारायन साहू, विनया तावड़े</string>
    <string name="feedback_talkback_heading">१ से ५ के स्तर पर, कृपया रेट करें</string>

    <string name="langauge_correction_message"> \'"-"\' भाषा का सेटअप सही नहीं है। भाषा का सेटअप  ठीक करने के लिए \'"_"\' बटन दबाएँ। या फिर आप \'"$"\ का बटन दबाकर डिफ़ॉल्ट भाषा चुने।</string>
    <string name="changeLanguage">भाषा की सेटिंग ठीक करें</string>
    <string name="dialog_default_language_option">डिफ़ॉल्ट भाषा</string>
    <string name="txt_data_info">** उपरोक्त जानकारी केवल आपके डिवाइस पर संग्रहीत की जाएगी। हम आपकी जानकारी की गोपनीयता को महत्व देते हैं, इसलिए इसका किसी भी क्लाउड या सर्वर पर उपयोग नहीं किया जाएगा या अपलोड नहीं किया जाएगा (इसमें जेलो या थर्ड पार्टी का सर्वर/क्लाउड भी शामिल है)।</string>
    <string name="txt_view_privacy_policy">जेलो की <![CDATA[<font color="#dc5252"><b><u>प्राइवेसी पॉलिसी</u></b></font>]]> को पढ़ें।</string>
    <string name="privacy_link_info">मैंने जेलो की <![CDATA[<font color="#dc5252"><b><u>प्राइवेसी पॉलिसी</u></b></font>]]> को पढ़ा है।</string>
    <string name="consent_privacy">कृपया पढ़ें और प्राइवेसी पॉलिसी के चेक बॉक्स पर क्लिक करें।</string>

    <!--Content description-->
    <string name="language_download_in_process">भाषा डाउनलोड हो रही हैं</string>
    <string name="child_s_name">बच्चे का नाम। **</string>
    <string name="enter_home_address">घर का पता दर्ज करें</string>
    <string name="enter_caregiver_s_contact_number">केयर गिवर का संपर्क नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="enter_caregiver_s_name">केयर गिवर का नाम दर्ज करें</string>
    <string name="enter_caregiver_s_email_address">केयर गिवर का ई-मेल आयडी दर्ज करें</string>
    <string name="category_cd">यह चित्र जेलो एप्लिकेशन के होमपेज का स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। होम पेज के मध्य में ९ आइकॉन हैं, जो मुख्य़ वर्गों के बटन हैं, जिन्हें 3 पंक्तियों और 3 कॉलम में दिखाया गया हैं। ९ श्रेणी के बटन "शुभकामना और भावना", "रोज के काम", "खाना", "मजे", "सीखना", "लोग", "जगह," समय और मौसम" और " मदद"  इस प्रकार से हैं। मुख्य़ वर्गों के बटनों के नीचे "back", "होम" और "कीबोर्ड"  यह ३ नेविगेशन बटन हैं, जिन्हें स्क्रीन के नीचे की तरफ दिखाया गया हैं । मुख्य़ श्रेणी आइकॉन के दाहिने तरफ ३, और बाएँ तरफ ३ भाववाहक आइकॉन हैं। बाएँ तरफ के ३ भाववाहक बटन "अच्छा लगता हैं" ,"हाँ" , और "ज्यादा"  इस प्रकार हैं। दाहिने तरफ के भाववाहक आइकॉन "अच्छा नही लगता हैं" , "नही" और "कम"  इस प्रकार हैं। होमपेज के शीर्ष दाहिने कोने में "सेंटिग्स" का आइकॉन हैं। इस चित्र में ९ मुख्य़ वर्गों के बटनों को हाइलाइट किया गया हैं,  तथा बाकी के बटन धुंधले हैं।</string>
    <string name="expressive_cd">यह चित्र फिर से जेलो एप्लिकेशन के होमपेज का स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। इस चित्र में ६ भाववाहक बटनों को  हाइलाइट किया गया हैं, तथा बाकी के मुख्य वर्ग के बटनों को धुंधला किया गया हैं। मुख्य वर्ग के बटनों के बाएँ तरफ ३, और दाहिने तरफ ३ भाववाहक बटन हैं।  बाएँ तरफ के ३ भाववाहक बटन हैं -  "अच्छा लगता हैं" जिसे "मुस्कुराता चेहरा" आइकॉन से दर्शाया गया हैं,  "हाँ" बटन जिसे "सही निशान" से दर्शाया गया हैं,  और "ज्यादा"  बटन जिसे "जोड के निशान" से दर्शाया गया हैं। दाहिने तरफ के ३ भाववाहक बटन हैं -  "अच्छा नही लगता हैं" जिसे "दुखी चेहरा" आइकॉन से दर्शाया गया हैं,  "नही"  बटन जिसे "क्रॉस निशान" से दर्शाया गया हैं,  और "कम"  बटन जिसे "घटाव का निशान" से दर्शाया गया हैं। चित्र में स्क्रीन के नीचे की तरफ  "back", "होम" और "कीबोर्ड"  यह ३ नेविगेशन बटन हैं।</string>
    <string name="pic4">इस चित्र में जेलो एप्लिकेशन का होम स्क्रीन दिखाया गया हैं, जिसमें "खाना" और "हाँ"  केवल यह २ आइकॉन हाइलाइटेड हैं। बाकी के बटन धुंधले हैं। जेलो का इस्तमाल करके बात करने के लिए, प्रयोगकर्ता को पहले किसी भी श्रेणी के बटन पर क्लिक करना होगा, उदाहरण के तौर पर - "खाना" बटन, और फिर एक भाववाहक बटन पर क्लिक करना होगा, जैसे की "हां" बटन। इस तरह प्रयोगकर्ता जेलो का इस्तमाल करके बात कर सकता हैं।</string>
    <string name="pic5">इस चित्र में जेलो एप्लिकेशन की होम स्क्रीन हैं, जिसमें सिर्फ "खाना" आइकॉन हाइलाइटेड हैं। स्तर १ स्क्रीन पर बाकी के बटन धुंधले हैं। इस चित्र में मुख्य श्रेणी के उप-श्रेणियों तक पहुंचने के लिए, "खाना" आइकॉन पर प्रयोगकर्ता की उंगली डबल क्लिक करते दिखाई देती हैं।</string>
    <string name="pic6">यह चित्र उपर के चित्र में दिखाए गए "खाना" आइकॉन पर डबल-क्लिक करके पहुंचे गए स्क्रीन को दिखाता हैं। इस चित्र में "खाना" आइकॉन के उप-श्रेणियों को दिखाया हैं। स्तर २ के स्क्रीन पर उप-श्रेणी के मध्य पर दिखाई देने वाले आइकॉन 3 पंक्तियों और 3 कॉलम में हैं। यह आइकॉन " सुबह का नाश्ता", "दोपहर और रात का भोजन", "मिठाइयाँ", "स्नैक्स", "फल", "ड्रिंक्स", "कटलरी" , और "ऐड-ऑन्स" इस प्रकार से हैं। इस चित्र में अगले उप-श्रेणी तक पहुंचने के लिए, प्रयोगकर्ता की उंगली "नाश्ता" आइकॉन पर डबल-क्लिक करते हुए दिखाई देती हैं।</string>
    <string name="pic7">यह चित्र "खाना" मुख्य श्रेणी में "नाश्ता" उप-श्रेणी आइकॉन पर क्लिक करके स्तर ३ स्क्रीन का एक स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। इस स्क्रीन के मध्य पर दिखाई देने वाले आइकॉन "ब्रेड", "कॉर्नफ्लेक्स", "आलूपुरी", "अंडे", "पोहा"" ,"उपमा","खचडी" और "इडली" हैं। इसके अलावा स्क्रीन के दोनों तरफ भाववाहक बटन,  स्क्रीन के निचले भाग में नेविगेशन बटन, और स्क्रीन के ऊपर शीर्ष दाहिने कोने पर सेटिंग्स आइकॉन भी दिखाई दे रहे हैं।</string>
    <string name="pic8">यह चित्र जेलो एप्लिकेशन जेलो एप्लिकेशन का होम स्क्रीन दिखाता हैं। इस स्क्रीन पर एप्लिकेशन के शीर्ष दाहिने कोने में एक ड्रॉप-डाउन मेन्यू को दिखाया हैं। ड्रॉप-डाउन मेन्यू में "प्रोफाइल", "जेलो के बारे में", "ट्यूटोरियल", "कीबोर्ड नियंत्रण", "भाषा", "सेटिंग्स", "आइकॉन रीसेट करें" और "प्रतिक्रिया" यह विकल्प दिखाएँ हैं। इनमें से किसी भी विकल्प पर क्लिक करके प्रयोगकर्ता एप्लिकेशन के सेटिंग्स को उनकी ज़रूरतों के अनुसार बदल सकते हैं।</string>
    <string name="pic9">यह जेलो एप्लिकेशन के अंदर अनुक्रमिक कार्यों का एक स्क्रीनशॉट हैं। यह चित्र "टॉयलेट" का अनुक्रम दिखाता हैं जो "रोज के काम"  मुख्य श्रेणी का भाग हैं। इस स्क्रीन पर टॉयलेट को जाने के ३ अनुक्रमिक चरणों का दिखाया गया हैं। चरण १  हैं "पैंट नीचे खींचना", चरण २ हैं, "टॉयलेट में बैठेना", और चरण ३ हैं "पिछला हिस्सा धोना"। चरणों के बीच बाण का चित्र दिखाया हैं, ताकी प्रयोगकर्ता इस अनुक्रम को समज सके। अनुक्रम के आइकॉन के नीचे "आगे" और "पीछे" के दो बटन हैं। जो की यह तीन चरण इस अनुक्रम के पहले स्क्रीन पर हैं,  इसलिए "पीछे" बटन को स्क्रीन पर धुंधला किया गया हैं। अगले स्क्रीन पर जाने के लिए प्रयोगकर्ता की उंगली "आगे" बटन पर क्लिक करते हुए दिखाई गई हैं। इस स्क्रीन पर भाववाहक बटन को धुंधला किया गया हैं। स्क्रीन के नीचे की तरफ "बॅक", "होम" और "कीबोर्ड"  यह ३ नेविगेशन बटन हैं।</string>
    <string name="pic10">इस चित्र में भी "रोज के काम" के अंदर "टॉयलेट" अनुक्रम के पहले ३ चरणों को दिखाया गया हैं। इस चित्र में, प्रयोगकर्ता ने चरण २ याने की "टॉयलेट के लिए बैठना"  इस आइकॉन पर क्लिक किया हैं। इस आइकॉन पर क्लिक करने पर एप्लिकेशन के भाववाहक बटन अभी स्क्रीन के दोनों तरफ दिखाई दे रहे हैं।</string>
    <string name="gtts1">यह चित्र प्रयोगकर्ता के डिवाइस में "टेक्स्ट टू स्पीच आउटपुट" और "गूगल टेक्स्ट टू स्पीच वॉयस डेटा"  सेटिंग्स के ३ स्क्रीनशॉट से बना हैं। "टेक्स्ट-टू-स्पीच आउटपुट" से संबंधित पहले चित्र में, २ मुख्य इंजन दिखाई दे रहे हैं, पहला "सैमसंग टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन" और दूसरा, "गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन"। प्रयोगकर्ता पहले चरण में "गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन" को चुन रहे हैं।</string>
    <string name="gtts2">दूसरा चित्र इस प्रक्रिया के दूसरे चरण को दिखाता हैं, जहां प्रयोगकर्ता अब "गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन" के "सेटिंग्स" से संबंधित "गियर" आइकॉन पर क्लिक कर रहे हैं।</string>
    <string name="gtts3">तीसरा चित्र इस प्रक्रिया का तीसरा चरण दिखाता हैं, जहां प्रयोगकर्ता अब "गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच वॉइस डेटा" के स्क्रीन पर हैं। इस स्क्रीन पर "फ्रेंच (फ्रांन्स)", "जर्मन (जर्मनी)", "हिंदी (इंडिया)", "हंगरीयन (हंगरी)" और "इंडोनेशियन (इंडोनेशिया)" भाषाओं के वॉइस के विकल्प हैं। "हिंदी (इंडिया) वॉयस" विकल्प को हाइलाइटेड किया गया हैं और १९ एमबी का "वॉयस सेट १"  का विकल्प प्रयोगकर्ता को डाउनलोड के लिए उपलब्ध हैं। "हिंदी (इंडिया)" का वॉयस डाउनलोड करने के लिए व्हॉइस सेट १ के आइकॉन पर क्लिक करते हुए प्रयोगकर्ता की उंगली दिखाई देती हैं।</string>
    <string name="enter_child_s_name">बच्चे का नाम दर्ज करें</string>
    <string name="caregiver_s_contact_number_other_than_this_device_s_sim_number">केयर गिवर का संपर्क नंबर| यह डिवाईस से अलग सिम नंबर| **</string>
    <string name="select_country_code">अपने देश का कोड चुने</string>
    <string name="caregiver_s_email_address">केयर गिवर का ई-मेल आय डी| **</string>
    <string name="like">अच्छा लगता हैं</string>
    <string name="yes">हाँ</string>
    <string name="more">ज़्यादा</string>
    <string name="dont_like">अच्छा नहीं लगता हैं</string>
    <string name="no">नहीं</string>
    <string name="less">कम</string>
    <string name="back">वापस</string>
    <string name="enter_category">कैटेगरी के अंदर जाएँ</string>
    <string name="intro_cd">यह चित्र जेलो एप्लिकेशन के होमपेज का स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। होम पेज के मध्य में ९ आइकॉन हैं, जो मुख्य़ वर्गों के बटन हैं, जिन्हें 3 पंक्तियों और 3 कॉलम में दिखाया गया हैं। ९ श्रेणी के बटन "शुभकामना और भावना", "रोज के काम", "खाना", "मजे", "सीखना", "लोग", "जगह," समय और मौसम" और " मदद"  इस प्रकार से हैं। मुख्य़ वर्गों के बटनों के नीचे "back", "होम" और "कीबोर्ड" यह ३ नेविगेशन बटन हैं, जिन्हें स्क्रीन के नीचे की तरफ दिखाया गया हैं । मुख्य़ श्रेणी आइकॉन के दाहिने तरफ ३, और बाएँ तरफ ३ भाववाहक आइकॉन हैं। बाएँ तरफ के ३ भाववाहक बटन "अच्छा लगता हैं" ,"हाँ" , और "ज्यादा"  इस प्रकार हैं। दाहिने तरफ के भाववाहक आइकॉन "अच्छा नही लगता हैं" , "नही" और "कम"  इस प्रकार हैं। होमपेज के शीर्ष दाहिने कोने में "सेंटिग्स" का आइकॉन हैं। इस चित्र में ९ मुख्य़ वर्गों के बटनों को हाइलाइट किया गया हैं,  तथा बाकी के बटन धुंधले हैं।</string>
    <string name="intro2_cd">इस चित्र में जेलो एप्लिकेशन का होम स्क्रीन दिखाया गया हैं, जिसमें "खाना" और "हाँ"  केवल यह २ आइकॉन हाइलाइटेड हैं। बाकी के बटन धुंधले हैं। जेलो का इस्तमाल करके बात करने के लिए, प्रयोगकर्ता को पहले किसी भी श्रेणी के बटन पर क्लिक करना होगा, उदाहरण के तौर पर - "खाना" बटन, और फिर एक भाववाहक बटन पर क्लिक करना होगा, जैसे की "हां" बटन। इस तरह प्रयोगकर्ता जेलो का इस्तमाल करके बात कर सकता हैं।</string>
    <string name="intro3_cd">यह चित्र "खाना" श्रेणी के अंदर जेलो के उप श्रेणियों का एक स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। स्क्रीन पर उप-श्रेणी के आइकॉन्स को 3 पंक्तियों और 3 कॉलम में दिखाया गया हैं। यह आइकॉन्स  " सुबह का नाश्ता",  "दोपहर और रात का भोजन", "मिठाइयाँ", "स्नैक्स", "फल", "ड्रिंक्स", "कटलरी" , और "ऐड-ऑन्स" इस प्रकार से हैं। इस चित्र में अगले उप-श्रेणी तक पहुंचने के लिए, प्रयोगकर्ता ने "नाश्ता" आइकॉन पर डबल-क्लिक किया हैं।</string>
    <string name="intro4_cd">यह चित्र जेलो एप्लिकेशन का होम स्क्रीन दिखाता हैं। इस स्क्रीन पर एप्लिकेशन के शीर्ष दाहिने कोने में एक ड्रॉप-डाउन मेन्यू को दिखाया हैं। ड्रॉप-डाउन मेन्यू में "प्रोफाइल", "जेलो के बारे में", "ट्यूटोरियल", "कीबोर्ड नियंत्रण", "भाषा", "सेटिंग्स", "आइकॉन रीसेट करें" और "प्रतिक्रिया" यह विकल्प दिखाएँ हैं। इनमें से किसी भी विकल्प पर क्लिक करके प्रयोगकर्ता एप्लिकेशन के सेटिंग्स को उनकी ज़रूरतों के अनुसार बदल सकते हैं।</string>
    <string name="intro5_cd">यह चित्र फिर से जेलो एप्लिकेशन के होमपेज का स्क्रीनशॉट दिखाता हैं। इस चित्र में ६ भाववाहक बटनों को  हाइलाइट किया गया हैं, तथा बाकी के मुख्य वर्ग के बटनों को धुंधला किया गया हैं। मुख्य वर्ग के बटनों के बाएँ तरफ ३, और दाहिने तरफ ३ भाववाहक बटन हैं।  बाएँ तरफ के ३ भाववाहक बटन हैं -  "अच्छा लगता हैं" जिसे "मुस्कुराता चेहरा" आइकॉन से दर्शाया गया हैं,  "हाँ" बटन जिसे "सही निशान" से दर्शाया गया हैं,  और "ज्यादा"  बटन जिसे "जोड के निशान" से दर्शाया गया हैं। दाहिने तरफ के ३ भाववाहक बटन हैं -  "अच्छा नही लगता हैं" जिसे "दुखी चेहरा" आइकॉन से दर्शाया गया हैं,  "नही"  बटन जिसे "क्रॉस निशान" से दर्शाया गया हैं,  और "कम"  बटन जिसे "घटाव का निशान" से दर्शाया गया हैं। चित्र में स्क्रीन के नीचे की तरफ  "back", "होम" और "कीबोर्ड"  यह ३ नेविगेशन बटन हैं।</string>
    <string name="talkback_single_click">चुनने</string>
    <string name="talkback_dropdown_menu">देशों की सूची देखने के लिए टैप करें</string>
    <string name="next">आगे</string>
    <string name="previous">पिछे</string>
    <string name="edttxt_msg">बोलने के लिए यहाँ टाइप करें</string>
    <string name="keyboard_open">कीबोर्ड खोलें</string>
    <string name="child_s_name_dialog_btn">मेरा नाम</string>
    <string name="caregiverName_dialog_btn">केयर गिवर का नाम</string>
    <string name="caregiver_s_email_address_dialog_btn">केयर गिवर का ई-मेल आयडी</string>
    <string name="homeAddress_dialog_btn">मेरे घर का पता</string>
    <string name="caregiver_s_contact_number_dialog_btn">केयर गिवर का संपर्क नंबर</string>
    <string name="bloodGroup_dialog_btn">मेरा रक्त वर्ग</string>
    <string name="seekbar_speed_cd">भाषण की गति बदलने के लिए कृपया अपने डिवाइस के वॉल्यूम बटन का उपयोग करें।</string>
    <string name="seekbar_pitch_cd">आवाज का स्तर बदलने के लिए कृपया अपने डिवाइस के वॉल्यूम बटन का उपयोग करें।</string>
    <string name="seekbar_volume_cd">भाषण का स्तर बदलने के लिए कृपया अपने डिवाइस के वॉल्यूम बटन का उपयोग करें।</string>
    <string name="lang_setting_option1_cd">जेलो के इस्तेमाल के लिए गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन के सेटिंग्स के ३ ज़रूरी चरण नीचे के चित्रों में दिखाए गए हैं। यह चित्र प्रयोगकर्ता के डिवाइस में \"टेक्स्ट टू स्पीच आउटपुट\"और \"गूगल टेक्स्ट टू स्पीच सेटिंग्स\" के ३ स्क्रीनशॉट से बना हैं। \"टेक्स्ट-टू-स्पीच आउटपुट\" से संबंधित पहले चित्र में, २ मुख्य इंजन दिखाई दे रहे हैं, पहला \"सैमसंग टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन\"और दूसरा,\"गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन\"। प्रयोगकर्ता पहले चरण में \"गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन\" को चुन रहे हैं।</string>
    <string name="lang_setting_option2_cd">दूसरा चित्र इस प्रक्रिया के दूसरे चरण को दिखाता हैं, जहां प्रयोगकर्ता अब \"गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच इंजन\" के \"सेटिंग्स\" से संबंधित \"gear\" आइकॉन पर क्लिक कर रहे हैं।</string>
    <string name="lang_setting_option3_cd">तीसरा चित्र इस प्रक्रिया का तीसरा चरण दिखाता हैं,जहां प्रयोगकर्ता अब \"गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच वॉइस विकल्प\" के स्क्रीन पर हैं। इस स्क्रीन पर दूसरा चित्र \"केवल वाई-फाई का उपयोग करें\" इस विकल्प के लिए टॉगल स्विच हैं, जिसे हाइलाइट किया गया हैं। प्रयोगकर्ता को इस चरण में स्विच को बंद करने के लिए कहा हैं।</string>
    <!--end content description-->

    <string name="txt_tts_stting">टेक्स्ट-टू-स्पीच सेटिंग्स (TTS SETTINGS)</string>
    <string name="change_language_tts_wifi">चरण १: नीचे दिए गए \'टेक्स्ट-टू-स्पीच सेटिंग्स\' के बटन पर टैप करके गूगल टेक्स्ट-टू-स्पीच सेटिंग्स पर जाएँ और \'केवल वाई-फाई का उपयोग करें\' इस बटन को बंद करें। यदि सेटिंग्स में पहले से ही यह बटन बंद हैं, तो कृपया इस चरण को छोड़ दें।</string>
    <string name="close">विंडो बंद करें</string>
    <string name="access_dialog_title">अधिक ऑप्शन विंडो</string>

    <string name="acc_lang_marathi">मराठी</string>
    <string name="acc_lang_hindi">हिंदी</string>
    <string name="acc_lang_bengali">बंगाली</string>
    <string name="acc_lang_eng_in">अंग्रेजी (भारत)</string>
    <string name="acc_lang_eng_gb">अंग्रेजी (यूनाइटेड किंगडम)</string>
    <string name="acc_lang_eng_us">अंग्रेजी (संयुक्त राज्य)</string>
    <string name="acc_lang_eng_au">अंग्रेजी (ऑस्ट्रेलिया)</string>
    <string name="acc_lang_span_span">स्पेनिश (स्पेन)</string>
    <string name="acc_lang_tamil_in">तमिल</string>
    <string name="acc_lang_german_ger">जर्मन (जर्मनी)</string>

    <string name="_1_icon">१ आइकन</string>
    <string name="_2_icons">२ आइकन</string>
    <string name="_3_icons">३ आइकन</string>
    <string name="_4_icons">४ आइकन</string>
    <string name="_9_icons">९ आइकन</string>
    <string name="number_of_icons_per_screen">आइकन प्रति स्क्रीन की संख्या</string>

    <string name="level_1_screen">पहला लेवल</string>
    <string name="level_2_screen">दूसरा लेवल</string>
    <string name="level_3_screen">तीसरा लेवल</string>
    <string name="sequence_screen">नियमित चरण</string>
    <string name="close_searchbar">search bar बंद करें</string>

    <string name="txt_accessibility_setting">एक्सेसिबिलिटी सेटिंग (Accessibility Setting)</string>
    <string name="visual_access_title">विजुअल एक्सेसिबिलिटी:</string>
    <string name="visual_access_info_one">दृष्टिबाधित प्रयोगकर्ता अब जेलो के विजुअल एक्सेसिबिलिटी सुविधा का उपयोग कर सकते हैं।</string>
    <string name="visual_access_info_two">एंड्रॉइड स्मार्टफोन पर \'टॉक बैक\' बटन को चालू कर के प्रयोगकर्ता इस सुविधा का उपयोग कर सकते हैं।</string>
    <string name="visual_access_info_three">\'टॉक बैक\' सुविधा से स्क्रीन पर छूने वाले हर एक चीज का वर्णन ऑडियो के माध्यम से प्रयोगकर्ता को सुनाई देगा। प्रयोगकर्ता \'टॉक बैक\' के डिफ़ॉल्ट इशारों का उपयोग कर सकते हैं, या फिर अपने पसंदीदा इशारों का भी चुनाव कर सकते हैं।</string>
    <string name="visual_access_info_four">उदाहरण के लिए – दाहिने स्वाइप जेस्चर से प्रयोगकर्ता क्रमिक रूप से स्क्रीन के ऑप्शन्स को स्क्रॉल कर सकते हैं।</string>
    <string name="visual_access_info_five">इसी तरह, स्क्रीन पर कहीं भी डबल टैप कर के प्रयोगकर्ता अपनी पसंदीदा आइकॉन चुन सकते हैं।</string>
    <string name="switch_access_title">एक्सेसिबिलिटी स्विच:</string>
    <string name="switch_access_info_one">स्विच एक्सेसिबिलिटी सुविधा के इस्तेमाल से विकलांग लोग एप्लिकेशन में नेविगेशन आसानी से कर सकते हैं। इस सुविधा के साथ प्रयोगकर्ता एक या दो स्विच का उपयोग करके एप्लिकेशन में आसानी से नेविगेशन कर सकते हैं।</string>
    <string name="switch_access_info_two">इस सुविधा को सक्षम करने के लिए प्रयोगकर्ता को फ़ोन के सेटिंग में एक्सेसिबिलिटी श्रेणी में जाकर स्विच एक्सेस चालू करना होगा।</string>
    <string name="switch_access_info_three">सैमसंग प्रयोगकर्ता फ़ोन के सेटिंग में एक्सेसिबिलिटी श्रेणी में "डेक्स्टेरिटी और इंटरैक्शन" विकल्प में स्विच एक्सेस सुविधा देख सकते हैं।</string>
    <string name="switch_access_info_four">एक स्विच के साथ स्विच एक्सेसिबिलिटी का उपयोग करने के लिए - सेटिंग्स खोलें -> एक्सेसिबिलिटी पर जाएँ -> स्विच एक्सेस को चालू करें  -> यू एस बी अथवा ब्लूटूथ स्विच चुनें -> सेटिंग्स पर जाएँ और स्विच की संख्या को एक चुनें।</string>
    <string name="switch_access_info_five">दो स्विच के साथ स्विच एक्सेसिबिलिटी का उपयोग करने के लिए - सेटिंग्स खोलें -> एक्सेसिबिलिटी पर जाएँ -> स्विच एक्सेस को चालू करें -> यू एस बी अथवा ब्लूटूथ स्विच चुनें -> सेटिंग पर जाएँ और स्विच की संख्या को दो चुनें। फिर स्कैनिंग का प्रकार का चुनें और आगे क्लिक करके दोनों स्विच के लिए क्रिया चुनें।इसके बाद स्विच का परीक्षण करके प्रक्रिया को पूरा करें।</string>

    <!--Language package update strings are here-->
    <string name="lpu_start_update">लैंग्वेज पैकेज अपडेट शुरू कर दिया है</string>
    <string name="lpu_parse_update">डाउनलोड किए गए डेटा का प्रोसेसिंग हो रहा है</string>
    <string name="lpu_download_icons">आइकॉन फ़ाइल डाउनलोड हो रही हैं</string>
    <string name="lpu_download_verbiage">भाषण फ़ाइल डाउनलोड हो रही हैं</string>
    <string name="lpu_update_success">लैंग्वेज पैक सफलतापूर्वक अपडेट किया गया!</string>
    <string name="lpu_toast_update_success">अपडेट सफल हुआ!</string>
    <string name="lpu_toast_check_success">अपडेट की सफलता चेक हो रही हैं</string>
    <string name="lpu_no_updates_found">कोई अपडेट नहीं मिला!</string>
    <string name="lpu_update_error">अपडेट सफल नहीं हुआ! कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="lpu_toast_check_error">लैंग्वेज पॅकेज अपडेट असफल हुआ!</string>
    <string name="update_now">अभी अपडेट करें</string>
    <string name="update_later">बाद में करें</string>
    <string name="update_message">एप्लिकेशन में नई सामग्री उपलब्ध है। क्या आप अभी अपडेट करना चाहते हैं?</string>


    <!--String resources for MMB-->
    <string name="icon_select_exit_warning">आपका चयन नष्ट हो जाएगा</string>
    <string name="current_board">जोड़े गए आइकन</string>
    <string name="place_holder_text">चुने गए आइकन यहां दिखाई देंगे। आपने अभी तक किसी भी आइकन को चुना नहीं है !!</string>
    <string name="board_name">बोर्ड का नाम</string>
    <string name="select_all">सभी का चयन करे</string>
    <string name="reset">रीसेट करें (Reset)</string>
    <string name="select_icon_title">आइकन चुनें</string>
    <string name="add_category">कैटेगरी जोड़े</string>
    <string name="add_icon">आइकन जोड़ें</string>
    <string name="addicon_title">आइकन जोड़ें-संपादित करें</string>
    <string name="i_like">मुझे पसंद है</string>
    <string name="really_like">मैं सच में पसंद है</string>
    <string name="i_want">मुझे चाहिए</string>
    <string name="really_want">मुझे सच में चाहिए</string>
    <string name="want_more">मुझे और चाहिए</string>
    <string name="really_want_more">मैं सच  में और अधिक चाहता हूं</string>
    <string name="i_dont_like">मुझे पसंद नहीं है</string>
    <string name="really_dont_like">मुझे सच में पसंद नहीं है</string>
    <string name="dont_want">मुझे नहीं चाहिए</string>
    <string name="really_dont_want">मैं सच में नहीं चाहता</string>
    <string name="dont_want_more">मुझे और नहीं चाहिए</string>
    <string name="really_dont_want_more">मुझे सच में और नहीं चाहिए</string>
    <string name="please_enter_name">कृपया नाम दर्ज करें</string>
    <string name="photos">फ़ोटो</string>
    <string name="library">जेलो का संग्रह</string>
    <string name="icon_name">आइकन का नाम</string>
    <string name="add_board">बोर्ड जोड़ें</string>
    <string name="custom_icon">कस्टम आइकन</string>
    <string name="cancel">रद्द करें (Cancel)</string>
    <string name="database_not_created_info">भाषा के लिए डेटाबेस बन रहा हैं।</string>
    <string name="icon_already_present">आइकॉन पहले से ही चयनित हैं</string>
    <string name="camera_missing">कैमरा नहीं मिला</string>
    <string name="no_icon_warning">कृपया आगे बढ़ने के लिए कम से कम एक आइकॉन जोड़ें</string>
    <string name="reposition_text">किसी भी आइकॉन को पुन:स्थित करने के लिए लंबे समय तक दबाए रखें</string>
    <string name="reposition_complete_msg">आइकॉन की नई स्थिति सेव की गई है</string>
    <string name="please_select_icon">कृपया पहले एक चित्र चुनें</string>
    <string name="txtContinue">जारी रखें (Continue)</string>
    <string name="expressive_heading1">भाववाहक बटनों का चयन करने के लिए</string>
    <string name="expressive_heading2">बटन पर टैप करें</string>
    <string name="expressive_heading3">भाववाहक बटनों का अचयनित करने के लिए</string>
    <string name="expressive_heading4">बटन पर टैप करें</string>
    <string name="icon_delete_warning">\"-\" आइकन हटा दिया जाएगा?</string>
    <string name="board_not_found">बोर्ड नहीं मिला</string>
    <string name="setting_up_the_language">भाषा सेट हो रही है, कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="completed_process">भाषा सेट हो गई हैं।</string>
    <string name="unable_to_create_board">बोर्ड बनाने में असमर्थ, कृपया पुनः प्रयास करें</string>

    <string name="board">बोर्ड</string>
    <string name="press_next_to_select_icons">चुने हुए आइकन जोड़ने के लिए \"आगे\" बटन को दबाएं।.</string>
    <string name="edit_board">वर्तमान बोर्ड को संपादित करें</string>
    <string name="delete_the_board">वर्तमान बोर्ड को डिलीट करें</string>
    <string name="edit_board_image">बोर्ड का आइकन और नाम संपादित करें</string>
    <string name="search_board_in_jellow">बोर्ड सर्च करें</string>
    <string name="enter_board_name_to_search">सर्च करने के लिए बोर्ड का नाम दर्ज करें</string>
    <string name="search_board_screen">बोर्ड सर्च करें स्क्रीन</string>
    <string name="enter_icon_name">सर्च करने के लिए आइकन के नाम को दर्ज करें</string>

    <!--Content Description-->
    <string name="my_boards_screen">मेरे बोर्ड स्क्रीन</string>
    <string name="select_image_for_board">बोर्ड के लिए चित्र का चयन करें</string>
    <string name="select_source_for_image_for_board">बोर्ड चित्र के लिए स्रोत का चयन करें</string>
    <string name="select_language_for_board">बोर्ड के लिए भाषा का चयन करें</string>
    <string name="icon_select_screen">आइकन जोड़ें स्क्रीन</string>
    <string name="icons_selected">_ आइकन चुने गए हैं</string>
    <string name="icon_add_edit_screen">आइकन जोड़ें या संपादित करें स्क्रीन</string>
    <string name="edit_current_icon">वर्तमान आइकन को संपादित करें</string>
    <string name="delete_current_icon">वर्तमान आइकन को डिलीट करें</string>
    <string name="add_edit_icons_dialog">आइकन जोड़ें या संपादित करें डायलॉग </string>
    <string name="select_image_for_icon">आइकन के लिए चित्र का चयन करें</string>
    <string name="enable_reposition_icons">आइकन की पुनः स्थिति को सक्षम करें</string>
    <string name="disable_reposition_icons">आइकन की पुनः स्थिति को अक्षम करें</string>
    <string name="tap_icon_to_select_expression">एक्सप्रेशन जोड़ने के लिए टैप करें</string>
    <string name="tap_icon_to_deselect_expression">एक्सप्रेशन निकालने के लिए टैप करें</string>
    <string name="tap_add_to_add_expression">एक्सप्रेशन का चयन करने के लिए जोड़ें बटन को टैप करें</string>
    <string name="tap_delete_to_delete_expression">भाववाहक बटनों का अचयनित करने के लिए डिलीट बटन पर टैप करें</string>
    <string name="open_jellow_privacy_policy">जेलो की प्राइवेसी पॉलिसी खोलें।</string>
    <string name="board_deleted">_ बोर्ड डिलीट किया गया है</string>
    <string name="search_icon_available_in_jellow">जेलो में उपलब्ध को आइकन सर्च करें</string>
    <string name="search_icon_the_board">वर्तमान बोर्ड में आइकन को सर्च करें</string>
    <string name="preparing_language_screen">भाषा सेटअप स्क्रीन</string>
    <string name="language_package_update">जेलो सामग्री (कंटेंट) अपडेट स्क्रीन</string>
    <string name="dialog">डायलॉग</string>
    <string name="close_content_download_screen">सामग्री डाउनलोड स्क्रीन बंद करें</string>
    <string name="app_update_message">जेलो ऐप का नया संस्करण उपलब्ध है। क्या आप अभी अपडेट करना चाहते हैं?</string>
    <string name="share_jellow_app">जेलो ऐप शेयर करें</string>
    <string name="rate_jellow_app">गूगल प्ले स्टोर पर जेलो ऐप को रेट करें</string>
    <string name="received_your_feedback">आपकी प्रतिक्रिया के लिए धन्यवाद.</string>
    <string name="yes_btn">हाँ (Yes)</string>
    <string name="no_btn">नहीं (No)</string>
    <string name="next_btn">आगे (Next)</string>
    <string name="my_boards">मेरे बोर्ड</string>
    <string name="delete_board">\"-\" बोर्ड हटा दिया जाएगा?</string>
    <string name="board_settings">बोर्ड की सेटिंग्स</string>
    <string name="add_expression_here">भाववाहक वाक्य यहाँ लिखें</string>
    <string name="about_je_intro42">मेक माई बोर्ड (मेरे बोर्ड) का उपयोग करके, आप अपने स्वयं के कस्टम आइकन और उनके भाववाहक वाकय जोड़ सकते हैं या संपादित कर सकते हैं।</string>
    <string name="about_je_intro43">आउटरीच और प्रमोशन:</string>
    <string name="about_je_intro44">विद्या उपाध्या, श्वेता गौरीश पठारे, सन्मती होसुऱे</string>
    <string name="about_je_more_info">अधिक जानकारी के लिए, निचे दिए गए वीडियो बटन पर टैप करें:</string>
    <string name="visual_access_info_video">जेलो में विजुअल एक्सेसिबिलिटी पर डेमो देखने के लिए, निचे दिए गए वीडियो बटन पर टैप करें:</string>
    <string name="switch_access_info_video">जेलो में स्विच एक्सेसिबिलिटी पर डेमो देखने के लिए, निचे दिए गए वीडियो बटन पर टैप करें:</string>
    <string name="my_boards_title">जेलो एप्लिकेशन का उपयोग करके, प्रयोगकर्ता बोर्ड बना सकता हैं। प्रयोगकर्ता बोर्ड में एक और उससे ज्यादा कस्टम आइकन जोड़ सकते है। प्रयोगकर्ता अपने बोर्ड में मौजूदा जेलो के आइकन भी जोड़ सकते हैं। "मेरे बोर्ड" स्क्रीन को चालू करने के लिए  मुख्य स्क्रीन में दिए गए गोलाकार प्लस आइकन पर टैप करें। बोर्ड चालू करने के लिए लिस्ट में बोर्ड के आइकन पर टैप करें।</string>
    <string name="my_boards_title_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "मेरे बोर्ड" स्क्रीन को दर्शाती है। "मेरे बोर्ड" स्क्रीन को चालू करने के लिए मुख्य स्क्रीन में दिए गए गोलाकार प्लस आइकन पर टैप करें।  नया बोर्ड बनाने के लिए "प्लस" आइकन या "बोर्ड जोड़ें" आइकन  पर टैप करें। बोर्ड चालू करने के लिए लिस्ट में बोर्ड के आइकन पर टैप करें।</string>
    <string name="my_boards_info">स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर "संपादित करें" मेनू आइकन पर टैप करें। इससे संपादित करे या बोर्ड डिलीट करे यह सुविधाएं सक्षम होगी।</string>
    <string name="my_boards_info_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "मेरे बोर्ड" स्क्रीन में बोर्ड संपादन सुविधाओं को दर्शाती है। स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर "संपादित करें" मेनू आइकन पर टैप करें। इससे संपादित करे या बोर्ड डिलीट करे यह सुविधाएं सक्षम होगी। जब संपादन सक्षम हो जाता है, तो "संपादित करें" और "डिलीट" बटन खोजने के लिए लिस्ट में स्वाइप करें।</string>
    <string name="my_boards_add_board">नया बोर्ड बनाने के लिए "बोर्ड जोड़ें" आइकन पर टैप करें।"बोर्ड जोड़ें" स्क्रीन पर,आप चित्र का चयन कर सकते हैं, बोर्ड का नाम टाइप कर सकते हैं और बोर्ड के लिए एक भाषा चुन सकते हैं।</string>
    <string name="my_boards_add_board_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "बोर्ड जोड़ें" स्क्रीन को दर्शाती है। नया बोर्ड बनाने के लिए "बोर्ड जोड़ें" आइकन पर टैप करें। आप "बोर्ड के लिए चित्र का चयन करें" बटन का उपयोग करके बोर्ड के लिए चित्र का चयन कर सकते हैं। आप "बोर्ड का नाम" बॉक्स में बोर्ड का नाम टाइप कर सकते हैं। आपको जिस भाषा में बोर्ड बनाना है उस भाषा को चुनने के लिए "बोर्ड के लिए भाषा का चयन करे " इस ड्रॉपडाउन मेनू का उपयोग करे।</string>
    <string name="my_boards_add_icons">"आइकन जोड़ें" स्क्रीन में, आप जेलो लाइब्रेरी से अपने बोर्ड में आइकन जोड़ अथवा चयन कर सकते हैं। जेलो लाइब्रेरी में आइकन को खोजने के लिए सर्च सुविधा भी उपलब्ध है।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "आइकन जोड़ें" स्क्रीन को दर्शाती है। स्क्रीन का उपयोग आपके बोर्ड में जेलो लाइब्रेरी आइकन को जोड़ने अथवा चयन करने के लिए किया जाता है। स्क्रीन में श्रेणी और उपश्रेणी के आइकन की लिस्ट है। विस्तार योग्य लिस्ट स्क्रीन के बाईं ओर उपलब्ध है। यह लिस्ट विशिष्ट श्रेणी या उप-श्रेणी के साथ लिस्ट में आइकन फ़िल्टर करने में आपकी सहायता करेगी। इस स्क्रीन पर आप किसी भी आइकन को सर्च कर सकते है। सर्च आइकन स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर है।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_icons">"जोड़े-संपादित करें आइकन" स्क्रीन में, आप अपने खुद के कस्टमाइज़ किए गए आइकॉन जोड़ सकते हैं और लिस्ट में मौजूद आइकन को संपादित या डिलीट कर सकते हैं। लिस्ट में कस्टम आइकन जोड़ने के लिए "आइकन जोड़ें" बटन पर टैप करे।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_icons_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "जोड़े-संपादित करें आइकॉन" स्क्रीन को दर्शाती है। इस स्क्रीन का उपयोग कर के आप खुद के कस्टमाइज़ आइकॉन जोड़ सकते हैं। इसके अलावा, आप लिस्ट में वर्तमान आइकन को संपादित अथवा डिलीट कर सकते है। लिस्ट में  कस्टम आइकन जोड़ने के लिए "आइकन जोड़ें" बटन पर टैप करे। लिस्ट में किसी भी आइकन को संपादित करने के लिए, "संपादित करें" बटन पर टैप करें।आइकन डिलीट करने के लिए, "डिलीट" बटन पर टैप करें। आप वर्तमान बोर्ड के लिए "प्रति स्क्रीन आइकन की संख्या" को सेट भी कर सकते हैं। स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर "प्रति स्क्रीन आइकन की संख्या" का आइकन है।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_window">"आइकन जोड़ें" विंडो में, आपके कस्टम आइकन पर अपना नाम और चित्र सेट कर सकते हैं।</string>
    <string name="my_boards_add_icons_window_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "आइकन जोड़ें" विंडो को दर्शाती है। आपके कस्टम आइकन का नाम और चित्र सेट करने के लिए इस विंडो का उपयोग कर सकते है। आप अपने डिवाइस कैमरे से या जेलो लाइब्रेरी से चित्र चुन सकते हैं।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_expression">"जोड़े-संपादित करें शब्दकोष" विंडो में, आप कस्टम आइकन के लिए भाववाहक बटन को सक्षम या अक्षम कर सकते हैं। किसी भी भाववाहक वाक्य को सक्षम करने के लिए गोलाकार हरे रंग के प्लस बटन पर टैप करें और फिर इसमें दोनों भाववाहक वाक्य जोड़ें। किसी भी भाववाहक वाक्य को अक्षम करने के लिए गोलाकार लाल माइनस बटन पर टैप करें। फिर "रक्षित करें" बटन पर टैप करें।</string>
    <string name="my_boards_add_edit_expression_cd">चयनित स्क्रीनशॉट "जोड़े-संपादित करें शब्दकोष" विंडो को दर्शाती  है। इस स्क्रीन का उपयोग कर के आप कस्टम आइकन के लिए भाववाहक बटन को सक्षम या अक्षम कर सकते हैं। किसी भी भाववाहक वाक्य को सक्षम करने के लिए गोलाकार हरे रंग के प्लस बटन पर टैप करें और फिर इसमें दोनों भाववाहक वाक्य जोड़ें। किसी भी भाववाहक वाक्य को अक्षम करने के लिए गोलाकार लाल माइनस बटन पर टैप करें। फिर "रक्षित करें" बटन पर टैप करें।</string>
    <string name="my_boards_board_home_info">बोर्ड के होम स्क्रीन से, आप अपने कस्टम बोर्ड का उपयोग कर सकते हैं। आप वर्तमान बोर्ड में आइकन को सर्च कर सकते हैं, वर्तमान बोर्ड के लिए "प्रति स्क्रीन आइकन की संख्या" की सेटिंग को बदल सकते हैं या वर्तमान बोर्ड में आइकन को पुन:स्थित कर सकते हैं। यह बटन स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर उपलब्ध हैं।</string>
    <string name="my_boards_board_home_info_cd">चयनित स्क्रीनशॉट बोर्ड के होम स्क्रीन को दर्शाती है। इस स्क्रीन में, आप बनाए गए बोर्ड का उपयोग कर सकते हैं।  इसके अलावा, आप वर्तमान बोर्ड में आइकन को सर्च कर सकते हैं, वर्तमान बोर्ड के लिए "प्रति स्क्रीन आइकन की संख्या" की सेटिंग को बदल सकते हैं या वर्तमान बोर्ड में आइकन को पुन:स्थित कर सकते हैं। यह बटन स्क्रीन के शीर्ष दाहिने ओर उपलब्ध हैं।</string>
    <string name="language_not_working">यदि एप्लिकेशन चुनी गयी भाषा के लिए कोई भी वॉइस आउटपुट नहीं देता है, तो कृपया निम्न चरणों का पालन करें:</string>
    <string name="txtMoreLangSetting">अधिक भाषा सेटिंग:</string>
    <string name="board_place_holder_text">आपने अभी तक कोई बोर्ड नहीं जोड़ा है।</string>
</resources>