<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--LEVEL ONE ARRAYS ARE HERE-->
    <array name="arrLevelOneIconAdapter">
        <item>@drawable/level1_greet_300</item>
        <item>@drawable/level1_daily_300</item>
        <item>@drawable/level1_eat_300</item>
        <item>@drawable/level1_fun_300</item>
        <item>@drawable/level1_learn_300</item>
        <item>@drawable/level1_people_300</item>
        <item>@drawable/level1_places_300</item>
        <item>@drawable/level1_time_300</item>
        <item>@drawable/level1_help_300</item>
    </array>

    <string-array name="arrLevelOneBelowText">
        <item>অভিবাদন এবং অনুভূতি…</item>
        <item>প্রতিদিনের কাজ…</item>
        <item>খাওয়া…</item>
        <item>মজা…</item>
        <item>শেখা…</item>
        <item>লোকজন…</item>
        <item>জায়গা…</item>
        <item>সময় ও আবহাওয়া…</item>
        <item>সাহায্য…</item>
    </string-array>

    <string-array name="arrLevelOneActionBarTitle">
        <item>অভিবাদন এবং অনুভূতি</item>
        <item>প্রতিদিনের কাজ</item>
        <item>খাওয়া</item>
        <item>মজা</item>
        <item>শেখা</item>
        <item>লোকজন </item>
        <item>জায়গা</item>
        <item>সময় ও আবহাওয়া </item>
        <item>সাহায্য </item>
    </string-array>

    <string name="levelOneVerbiage">
        {\"arrays\": [[\"আমি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই ।\",

\"আমি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে আরও কিছুটা বলতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে আরও কিছুটা বলতে চাই ।\", 

\"আমি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই না ।\", 

\"আমি আর অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই না ।\",

\"আমি সত্যি আর অন্যদের অভিবাদন জানাতে এবং আমার অনুভূতি সম্পর্কে বলতে চাই না ।\"], 






[\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে চাই ।\", 

\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে আরও সময় দিতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে আরও সময় দিতে চাই ।\",

\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে পছন্দ করি না ।\",

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে চাই না ।\", 

\"আমি আমার প্রতিদিনের কাজ করতে আরও সময় দিতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি আমার প্রতিদিনের কাজ  করতে আর সময় দিতে চাই না ।\"],






[\"আমি খেতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি খেতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি খেতে চাই ।\",

\"আমি সত্যি খেতে চাই ।\", 

\"আমি আরও কিছুটা খেতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আরও কিছুটা খেতে চাই ।\", 

\"আমি খেতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি খেতে পছন্দ করি না ।\",

\"আমি খেতে চাই না ।\",

\"আমি সত্যি খেতে চাই না ।\", 

\"আমি আর খেতে চাই না ।\", 

\"আমি আর সত্যি খেতে চাই না ।\"], 






[\"আমি মজা করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি মজা করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি মজা করতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি মজা করতে চাই ।\", 

\"আমি আরও মজা করতে চাই ।\", 

\"আমি আরও কিছু মজা করতে চাই ।\", 

\"আমি মজা করতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি মজা করতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি মজা করতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি মজা করতে চাই না ।\", 

\"আমি আরও মজা করতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি আরও মজা করতে চাই না ।\"], 






[\"আমি শিখতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি শিখতে পছন্দ করি ।\",

\"আমি শিখতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি শিখতে চাই ।\", 

\"আমি আরও শিখতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আরও কিছু শিখতে চাই ।\",

\"আমি শিখতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি শিখতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি শিখতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি শিখতে চাই না ।\", 

\"আমি আর শিখতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি শিখতে চাই না ।\"], 






[\"আমি লোকজনের সঙ্গে কথা বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি লোকজনের সঙ্গে কথা বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই ।\", 

\"আমি আরও কিছু লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আরও কিছু লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই ।\", 

\"আমি লোকজনের সঙ্গে কথা বলতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি লোকজনের সঙ্গে কথা বলতে চাই না ।\",

\"আমি লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই না ।\",

\"আমি সত্যি লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই না ।\", 

\"আমি আর লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই না ।\", 

\"আমি আর সত্যি লোকজনের সঙ্গে মেলামেশা করতে চাই না ।\"], 






[\"আমি জায়গা ঘুরে দেখতে পছন্দ করি ।\",

\"আমি সত্যি জায়গা ঘুরে দেখতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি বিভিন্ন জায়গা ঘুরে দেখতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি বিভিন্ন জায়গা ঘুরে দেখতে চাই ।\", 

\"আমি আরও কিছু জায়গা ঘুরে দেখতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি আরও কিছু জায়গা ঘুরে দেখতে চাই ।\", 

\"আমি জায়গা ঘুরে দেখতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি আরও কিছু জায়গা ঘুরে দেখতে চাই ।\", 

\"আমি জায়গা ঘুরে দেখতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি জায়গা ঘুরে দেখতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি আর কোনো জায়গা ঘুরে দেখতে চাই না ।\",  

\"আমি সত্যি আর কোনো জায়গা ঘুরে দেখতে চাই না ।\"], 






[\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে চাই ।\", 

\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে আরও কিছু কথা বলতে চাই ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে আরও কিছু কথা বলতে চাই ।\", 

\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে কথা বলতে চাই না ।\", 

\"আমি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে আর কথা বলতে চাই না ।\", 

\"আমি সত্যি সময় ও আবহাওয়া সম্পর্কে আর কথা বলতে চাই না ।\"],






[\"আমি সাহায্য করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমি সত্যি সাহায্য করতে পছন্দ করি ।\", 

\"আমার সাহায্য প্রয়োজন ।\",

\"আমার সত্যি সাহায্য প্রয়োজন ।\", 

\"আমার আরও সাহায্য প্রয়োজন ।\", 

\"আমার সত্যি আরও কিছু সাহায্য প্রয়োজন ।\", 

\"আমি সাহায্য করতে পছন্দ করি না ।\", 

\"আমি সত্যি সাহায্য করতে পছন্দ করি না ।\",

\"আমার সাহায্য প্রয়োজন নেই ।\",

\"আমার সত্যি সাহায্য প্রয়োজন নেই ।\", 

\"আমার আর সাহায্য প্রয়োজন নেই ।\", 

\"আমার সত্যি আর কোনো সাহায্য প্রয়োজন নেই ।\"]]} 
    </string>
</resources>